仲未出地鐵手足可以抖抖

出面勁撚大雨
我企系出面郁都郁唔到 人人變晒落湯雞🐔🐔

收皮啦你

快啲停雨啦

係地鐵逼緊嘅 集會緊嘅 繼續狙擊花木蘭啊

Retweet, Reddit, Facebook, ig, email templates & link !! 投訴花木蘭劉亦菲支持暴力警察！！
突發！！花木蘭話8月18黎維園同我地挑機

風雨不改

黎緊 大雨照撚出去企 塞撚爆佢

On9，濕都要出去，俾多d出現

落雨 不怕
落雪 也不怕

收皮啦， 樓主 dllm

樓主柒夠未？

大家有腦會自己決定架啦 又帶風向

除左屌你老母
我唔知講咩好

唔好on9
出黎塞爆

雨就淋得死你條廢柴呀？我地啲手足TG都就咁食，有乜好怕？

不推文回覆